邊隻腳指最重要，邊隻手指最重要？相反邊隻唔重要

有冇專家答到我？講埋點解

發現好難控制左手無名指 所以覺得佢好廢
或者係自己個腦廢 控制唔到佢

手腳都係母指最重要
尾指係無咁重要

我手指腳趾全部都緊要
你嗰啲就唔重要可切

有排尾指傷咗
揸嘢揸唔實
最慘係了唔到鼻屎

拇指可以用第二隻腳趾駁返上去頂當
腳趾公就無可替代，無咗就可以攞傷殘津貼

缺一不可

手指甲最緊要，不過要起碼搭多另一隻手指，咁就易拎野好多。唔知喺邊度睇過話無名指最唔重要。

腳就感上要平衡好腳指公都係最緊要。

Excatly
最基本扭毛巾 開水樽 嗰啲都好煩
揸刀無力
要要食指了鼻屎